韓國真係一個好屈機既國家: 鄭泫澳網四強

好撚勁 殺埋djo
好可能係最快拎到gs既next gen
分分鐘快過kyrgios,zverev,thiem,shapovalov

班反韓盲又要潛水

如果費達拿一陣贏左
佢下一場就要打費達拿 咁就未必贏到了
不過SF已經好勁

同樓主同姓

牙秦又9up

足球又入到世界盃四強

屈到

son今年隨時拎埋歐聯

四眼傷出 費達拿晉澳網決賽

輸左 費達拿打法屌打佢

廢到 連個老將都屌打佢

歷史第一 衛冕冠軍 而家排第二比你講到變廢老咁

都老啦 拳怕少壯

因鄭泫腳部生水泡未能繼續比賽
笑撚死 死韓狗咪扮傷好wor

費達拿係老左 無咁跑得 但我個人覺得費達拿現時打波技術係最好 無錯 以前後生果陣係跑得跳得 但反觀現在佢係用技術避免左自己去用更多氣力去跑動 而且反手比起後生穩定好多 睇佢傷患都無班後生咁多 點解？可能正正係後生死跑用死力
雖然我冇乜呢方面專業知識 但佢俾我感覺就係咁
肥絲你收皮啦 唔洗捉個比字 你好撚煩

體能勉強可以同廢老扯到55波既
但技術就擺到明廢老8佢2 睇精華見廢老撚狗咁撚

姓鄭真係好屈機

21歲打入gs四強都有得踩

d死日狗幾多強出局